(借ac) 貓咪做完手術唔食野

推係咪一開頭冇胃口咋

繼續食偉嘉可以預備再睇醫生

我都有諗過

偉嘉好差？

推

偉嘉出名垃圾味精糧

醫生餵佢

通常獸醫都係處方糧架喎

有開腸胃糧 但唔食